澳洲研究指偏見與智力有關 智商越低越大機會歧視同性戀

現代社會發展快速，不少往時的封閉觀念一一被打破，反對種族﹑性別﹑性取向歧視的聲音愈見主流，聯合國教育﹑科學與文化組織亦主張「不分種族﹑性別﹑語言或宗教的人均享有人權和自由」。以同性戀為例，雖然早於20世紀世界各國已將同性戀除罪化，近在台灣亦於2019年將同性婚姻合法化，但世上仍然有不少民眾無法接受同性傾向的群眾。澳洲的昆士蘭大學日前發表有關偏見﹑歧視的研究報告，結果顯示對同性戀的偏見和智商或有相關性，IQ愈低的人，愈大機會持有偏見。

澳洲昆士蘭大學日前公開一份研究報告，以11,564個澳洲人為研究對象，分別以受訪者的家庭收入﹑勞動力以及問卷答案作分析，問卷內容包括對受訪者認知能力評估以及其對平等權利的看法。

高智商討論區連登

呢啲report準極有個譜

真,你睇香港d 廢老同中國人當同性戀係精神病就知

學術界充斥左膠

世界好多人唔中意 好多原因唔中意 ok
但唔會好似啲廢老中國人當人精神病避之則吉

你睇下連登仔都有參考價值

又話要inclusive?智力低呢啲說話都講得出口